今日我1234靚仔哥哥bb豬豬係度同大家拜個早山！！！！！！！！！

恭喜大家發財

打錯 係年

伯母個樹 風水唔錯

拜個早山

拜你老母

我都同你拜個早山

利申 無打錯

兩個月前係網上識左個女仔~外表唔算女神~但都ok的
呢兩個月同個女仔都傾得幾開心既~我都發揮我鍵盤戰士既實力~
講好多冷笑話,曖昧野?(唔知算唔算有),心底對話之類~
身為毒神~第一次同女仔傾得咁深入~有少少拍拖既感覺~
其實女仔好早就開樣比我~但我一路都無比樣佢睇~但佢都肯熱烈傾落去~
對話中我都有透露自己係真毒~不過可能無樣~有期待/神秘感掛~佢都繼續傾得熱烈
最後約左出來見面食個飯~
第1下見面~我都好似感受到佢有失望感~不過佢都有顧及我感受話本身都無期待
由於本身毒~加上感受到佢應該唔會對我有興趣~所以我都講唔到乜野~
咁全餐飯我就隔硬up廢話~叫做唔多dead air~
不過感覺到佢係有少少想好來好去~驚hurt到我~
之後食完野佢話行陣先走~我都唔sure佢係咪想借故各自閃~都求其問句洗唔洗我陪~
咁最後都陪佢行左幾間鋪~沿途都係up下廢話啦~最後送到佢搭車我就閃了~

分開後我wtsapp佢問係咪有衝動del contact～
佢都keep住唔hurt我~講d安慰我既野~
但我心知佢已經唔想再浪費時間係我身上~
雖然係毒~但我都好識Do的....既然佢驚hurt我~咁我唯有自己死開
最後wtsapp傾多兩句廢話~佢回堆emoji~我無再回應了～仲順手del contact費事自己手多
可能佢以為我block左佢,又或者佢本身都無打算再hi我~
之前既每晚~我地都以晚安做終結~今日終於真。終結....

做出呢個決定之後~充滿失落感~
失落在~點解自己要係柒頭~點解這些機會不是屬於我的~
雖然係咁~但我都無後悔做呢個決定~
反正遲早對方都會灰tick~長痛不如短痛~
與其勉強人地繼續應酬自己~不如做個撇脫的毒撚~

其實打出來都係抒發下感受~有無人明果種無力感,失落感,絕望感?
最後想同未至於毒入血既巴打講~你地可以改變的...
唔好放棄自己~你最後都溝到女~
而毒入血改唔到既巴打...you are not alone~大家加油吧(下世

上面段文是咪真係羊b打的

無野喇

我既經歷黎 羨慕?

想同你做fd子

唔係想俾我屌咩

same as me